進入康文署康樂場地使用「安心出行」注意事項

提提大家
康文署暫時只係「鼓勵」大家用安心出行app
如果你唔scan QR code 場地職員會叫你留電話。

如果你留嘅係你手提，佢地會即時打俾你核實，要睇你來電；

如果你留嘅係一個固網電話，核實唔到，佢地只會叫你覆述一次個電話，同埋對身份證，身份證只需要對名，唔需要對ID NO. 遮住就得。

所以大家自行選擇一個方法去應付佢地啦！

利申：親身試左隨意留個固網電話俾佢地

如果大家已經知道，當係一個溫提啦